\chapter{Kiến thức nền tảng}
$\indent$Trong chương này sẽ đề cập những kiến thức nền tảng liên quan đến giải thuật minimax, Alpha-Beta, Negamax, Hàm lượng giá, Hashing, các giải thuật sort và search mảng, kỹ thuật lập trình trò chơi. Từ đó làm cơ sở cho việc cải tiến và hiện thực đề tài.
\input{content/chapter2/subchapter2.1.tex}
\input{content/chapter2/subchapter2.3.tex}
\input{content/chapter2/subchapter2.2.tex}
\input{content/chapter2/subchapter2.4.tex}
\input{content/chapter2/subchapter2.5.tex}


